其實點解當年警民衝突咁勁

有冇人解釋下點解當年魚革
D手足可以當班警察係仇人咁打

會唔會係因為雨傘果時黑警既惡行已經走左出黎
（暗角打鑊，朱經緯）
所以團火留到2016年 見黑警就打
印象中當年雨革 警民關系都唔係好差

你話如果而家班警察既惡行 我地以武制暴 係好合理

利申 當年 雨革 同 魚革仲係一舊飯 希望經歷過呢2次革命既人 可以講下

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

因為得少部分人清醒

其實而家唔比以前輕，分分鐘仲勁
只係而家班狗下下都full gear難打左十倍
用而家標準睇返果陣班狗算好克制添
試下有便衣狗今日走入黑衣群，肯定死撚左

但極醜惡自己都係黑警
只係俾人革撚走左

睇返當年魚革d片 再對比而家
班警察清場已經算有禮貌
又唔tg 又唔橡膠子彈

而家班狗亂咁咬
但而家既衝擊程度反而比當年既弱

利申：唔係幫班警察洗白

首先要知道旺角個班係以前佔旺個批人
佢地個陣佔旺係日日同黑社會 黑警作戰
另外雨傘當年打過一場龍和道之戰 亦都係當時比較激進嘅手足去打 結果係比黑警打到仆街

仲記得87粒已經呱呱嘈

唔知有無記錯，

衝到先得嫁嘛

sorry 果時中一 中二 唔識野

no offence 魚革個班義士而家一定比黑警秒殺

因為佢地唔係嬲先咁做
佢地係想向前進
同而家仍然係兩個層次

大佬呀，裝備差幾遠呀
當年魚革只係埋無裝嘅交通警
今日係full gear加步槍嘅防暴同速龍

當年 磚頭vs 警棍+催淚彈
而家 汽油彈(扔唔中) vs 步槍
點有得比

嗰陣班狗完全無預計過
根本就係驚惶失措
唔係有禮貌

當年覺得
旺角初一 天琦果班太暴力
而家先發現佢地走得太前

唔洗再吹奏當年嘅勇武再踩宜家果班
當年仲比你埋身齋噴椒，開槍都係向你
宜家班躝癱未埋身已經槍殺你（西灣河）

事實係當年同宜家果班都好撚勇
只係示威者武力升級點都會去到一個頂點，黑狗唔同

*向天

真呀班仆街冇底線

根本係

因為黑警既心態比我地升級得更快

當我地仲計較緊應該做咩唔應該做咩既時候
佢地已經唔介意暗角殺人

手足返屋企會俾一大班狗圍捕
唔通班狗收工落單 又唔會俾手足刺殺咩？
裝備只係互相正面對抗時既差距
一個人係無防備時 生命同樣脆弱

所以問題一直都係心態

如果啲狗嘅gear同打法仲停留係魚革個陣
今次我地晨早贏咗喇
（假設佢唔開實彈嘅話）

當年只係防暴裝備
今日係衝鋒槍自動步槍加飛虎隊

因為你雨革冇出嚟

Sad but true
其實612個日手足衝煲底又飛磚，同魚蛋好似架
跟著612未開槍放催淚彈，跟著就攻唔入局撤
之後D日子就越來越多子彈催淚彈，邊有得好似魚蛋咁
心態可能接近，但物理上做唔到魚蛋咁，特別係越多子彈時

根本除左便衣狗之外都打唔到埋身 一埋身就開槍

當年有本民前full team加持

魚革d狗有冇宜家咁狼死？

你記錯

唔係個個都夠大
而家出嚟企前面嗰啲中學生
雨革嗰陣仲喺小學

冷靜啲

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

真係好多人都係咁
14年後識嘅朋友竟然多數都係豬
唔知道班警察有幾仆街
14年雨革後已對黑警恨之入骨 俾狗查牌都會怒視佢

其實警察不嬲仆街，勁多潛規則

有牌爛仔，仲衰過黑社會

魚革係突發
D狗仲有人性唔用催淚彈

當年龍和道做結尾
心淡既放棄
未心淡既激進

其實啲狗5年前已經好撚仆街
耐何當年左膠特別多

你老母係得你地仲係港豬咋嘛

覺悟

其實示威者概武力仲上得
不過將會係第二回事
自己友又未完全接受到
咁仲點上呢？

而且佢哋喺夜媽媽突然之間開始打
對家冇鋼警棍 冇防暴裝 冇TG 冇長盾
更加冇鋭武 冇水炮車

係佢哋打到凌晨
call班速龍
專登去粉嶺PTU總部拎Gear增援
先完全鎮壓到魚蛋

依家愈黎愈恐怖
反而麻木左

講經咩
魚蛋開撚咗槍先開始打
仲要掟磚趕走速龍

根本唔驚死 係驚坐

我覺得因為當時都只係抗爭咗一段短時間
若果當初團火繼續發展下去難免都會遇到現階段問題

嗰陣7警比人告緊 邊敢亂黎
而家無法無天 邊有得比

當年樓主又衰咩？

612出黎個班好多咪就係當年魚/雨革啲手足

清醒個班咪俾人革走哂

一連串光復行動都係成日開拖

啱 宜家著黑衫已經拉

天琦當年有冇因為咁樣質疑自己?

而且今次第一次用橡膠子彈 海棉榴彈

因為雨傘既怒氣冇發洩過

因果關係
其實一直都係對家武力升級先

如果612對家由得我哋衝
唔用TG 唔用橡膠子彈
可能運動7月頭已經完咗
永遠都唔會見到汽油彈

而且打贏班狗 唔代表贏到真普選

依加諗落有機會係689專登落order等班藍衫狗出黎捱下磚，營造一個警察好慘嘅形象等社會割勇武；如果佢又射tg又開槍可能反而會引起更多人出黎抗爭

啱
所以香港/蝗國啲官真係唔識玩政治
永遠覺得禁低你就搞掂

橡膠子彈
打中頭即暈
打中心口四肢都痛到仆街

所以而家啲手足真係已經好叻好叻

1130係被打，推下鐵馬je, 磚都無飛

我覺得唔係唔識
而係冇得揀
每一個獨裁政權面對人民群起反抗
唯一選擇就係用暴力恐懼鎮壓

當晚好似得軍裝+交通
冇鋼警棍 得支彈彈
速龍後來先到

其實對住班full gear狗要揚長避短

老豆搵仔原意係咩?其中一個就係要避開正面對抗 市民冇日常生活 狗都唔可以有
當然我都十分唔鼓勵殺狗
殺狗亦都唔係人人都咁膽做

但之後有人提議過 三更半夜用彈弓遠一遠射防狼器入狗屋附近
啲個我十分唔建議 千祈要唔好做
諗下都知 如果晚晚都咁樣 遲早有精神病

我由雨革已經好仇警
不過當年班黑狗無咁黑人憎
過幾年都唔太記得
不過今次我一定記成世

所以佔中咪3個月收皮
今次就快7個月

多謝777

喺隧道公路裏面打 冇磚

魚革手足有d係本民前既手足
佢地本身就相識於雨傘佔領既時候
基本上係第一批體驗警暴既人
好難唔憎

我嗰陣都係中一，成舊飯咁，唔識嘢，依家後悔點解我以前咁撚戇鳩

由14年已經憎撚到班警甴仆街
16年睇直播係拍哂手 冇割過

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

當年既勇武、本土夠膽同成個泛民為敵
今日既對等勇武行為應該係打柒白頭佬、打柒左膠

當年警民關係唔差？

當年山東街都係被黑曱甴打到啪啪聲，周尻圍係血

人性？14年暴力清場果刻開始就冇啦屌

你當年真係on9

唔係亂咬
係用反恐機制嚟對付示威

個陣學聯唔比人扔磚根本係捱打 完全無攻擊力

推

文不對題

中三 淨係識打LOL咋

白警咪俾人革走

雨革果期班警甴已經係咁

叻仔
光復後一齊人生五星星

同埋15年唔係乜都冇發生過
果陣光復行動 班狗幾撚狼死
以胸襲警都係果陣光復元朗

當年夜晚無tg,無韓國仔,得班垃圾
速龍係日出時間先到

其實點解咁多唔關事解釋

係果晚開咗槍 在場手足情緒被激起 有少少一時衝動嘅feel

括弧入面係重點

真係好多九唔搭八 而且錯哂
開槍係好後既事
一開始會衝突係因為班狗好地地喺年初一對班市民用胡椒噴霧

諗多咗，之前和你shop啲便衣狗拉人得少數人上去救，有啲black bloc嘅仲喺度行行企企，啲狗仲可以全身而退。
其實攞返鶳時嘅勇氣同力度出嚟，班狗根本同廢老差無幾。

當年班狗冇咁勁
你睇返片魚蛋果D基本都係=而家既三線部隊咁濟
得頭盔同盾 全身都冇pad 冇防暴槍 煙又唔敢放
係得最早到場果幾隻速龍有護具
但佢地一衝比義士打到仆街
如果班狗而家係咁撚廢 咪一樣會被打到四個一皮

果種既本土陣營未被選舉分化，係好撚團結
基本上所有雨傘被政府機關同泛民左膠大台逼害過而冇遠走離開既人
全部走埋晒一齊，果班中堅雨傘都有衝突戰鬥經驗
加埋幾次光復反水貨行動 係的確好齊心
至於都市傳說話幾個本土派黨聚人練兵就無從證實喇
本身戰鬥力有保證
加上果陣689 張曉明同眾奶共狗果種黑人憎加持 對幾樣大白象基建既不滿
社會問題全部都浮現晒，房屋，上流，赤化等等
好多人對雨傘失敗後既灰心，一直忍到果晚爆晒出黎
你睇電視節目10幾20分鐘就好似好短咁
但實際果晚係好流流長
幾大本土派係開始左打先正式係高登同FB不停吹雞動員
我諗根本冇人預料打到咁勁

冇雨革，冇魚革，正正係因為雨革嘅失敗，先會一步步積累到魚革果一晚出現；事實上，雨革幾條前線一直都有大小衝突，旺角黑夜更加係打到仆街，只係電視睇唔到便衣點同黑社會合作打人；金鐘手足最震顫，應該係圍政總失敗之後，睇住上百個黑警係海富橋上面對下面佔領區人群舉中指。

我幾場都巧合夢到。

不論金鐘定旺角，就算最無人理嘅銅鑼灣，黑警表現出嚟嘅流氓及犯法行為一直都持續，但當日泛民盲目堅持和理非非，令手足唔再想俾泛民帶領，亦即係引發之後嘅光復行動同本土派興起。

再講，魚革並唔係單純因為本民守小販而引爆，事實上令魚革會爆得咁激烈重要睇返良景警黑官商合作事件，魚革當晚其實有百計已經同黑警黑幫僵持日久嘅良景手足去旺角十字路支援。

雨革手足，當年冇出事嘅，好多都有今年出動，但好多都再出事；當年魚革其實好突發，好多手足都怪自己冇出動或冇車出動，結果幾百手足被圍死，所以今年佢哋真係想大家去到盡，只係......

你唔明白點解魚革手足可以咁兇狠，係因為大家冇諗過佢哋由雨革到魚革整整快兩年之間都冇放棄過，唔係留住團火而係一直由光復同大大小小行動中一直越燒越旺，中間亦見盡黑警同港共無恥之極。

唔好以為雨革同魚革之間係空白。

你哋估黑警今時今日先濫捕同濫權？今日先開始幽禁、強姦、殺害抗爭者？港共一早係狗總O記下成立咗｢反港獨組｣去捉鎖姦殺抗爭者，所以係老兵眼中黑警早就不能稱為人類，只係政權殺人機器。

唉，本土手足結果就係靜靜地，靜到今日大家連佢哋嘅努力同犧牲都忘記哂，有人走出嚟問點解魚革手足點解咁仇警

14年已經差啦
928起已經對班曱甴冇好感，當然2019更差

當年直播打狗睇到好興奮
將佔中以黎嘅壓抑宣洩哂

練兵係真，如果開名，好多名都有人識。

14年之後已經知班曱甴係黑警啦，係未到而家想佢哋全部死啫，但一定唔係冇嘢，話之前冇人憎黑警嗰啲一定係瞓撚著咗

唔好玩啦
依家講緊你行到埋口已經有心理準備中實彈
點同之前比？
101 1111 槍殺人

魚革旺角個期無畫面唔靚 你有你屌 佢地有佢地打 打既落力打 圍爐既人會互相提水保位 衰人到啦 跟住又幫手塞路 依家

因為魚革真係一場革命 雨傘只係嘉年華 就係咁簡單

雨傘928 出左第一粒催淚彈 全香港啲人走晒出黎

而家？ 哦

日日都有人屌架啦
但係班垃圾膠官同黑警理唔理係另一回事

個陣最大既敵人係自己人，魚革個陣一次過解放班狗估唔撚到

和你SHOP果班根本唔係勇武

好有禮貌㗎
噴胡椒都識拍下你膊頭等你擰轉面

應該咁講
當時衝突係突發，而且雨革冇得激進過後，成日都有勇武抗爭嘅思想，唔多唔少一次過爆發出嚟
而且嗰時大家都留意天琦，嗰晚好似係由本民前吹雞吹出嚟

今日班狗喺你未嚟前已經佈晒陣，帶晒袋著晒甲攞晒槍，放埋便衣狗跟你，周圍查車查袋拉手足

印象中當年雨革 警民關系都唔係好差

呢句已經錯
唔知你係太細個定冇留意政治
好多人好似你咁講，成日話「2014警察仲係冇咩野」
我都唔知點解會咁講
2014 第一日開始已經係警棍仆頭，噴阿婆，
之後旺角已經有警黑合作

其實好似係誤傳

因為你果陣仲細

警民關系一直都好差

港英都冇好過 當年已經有政治部

唔好搵藉口啦 即使唔係勇武就唔使救人咩

你口講救人緊係易啦，1隻狗拉人 10隻狗戒備，咁咪拉多幾個嚟襲警入硬你啦

唔多唔少因為有天琦， 一個真勇武既大台
死士係願意為天琦既理念而犧牲

12.1 尖咀遊行一放，都冇混亂

冇錯 而家係就係冇大台 但啲狗一黎冇人lead住基本上係一衝就散

雨革嘅警民關係唔係好差？平行時空？

班狗當年畀人打柒，之後就課金買裝練戰術

民就想關係好，狗就始終都係狗

1.果時D狗冇咁惡
2.當年有大台有Leader 做野果時唔洗你眼望我眼
一叫沖就成班一齊沖

可能好多人善忘或者00後

好肯定講，2014明明當時個個有份既人已經憎到班黑警仆街，警民關係幾時有好或者唔係差

928一開始一樣打阿婆，望黑社會打人再後巷放人，大大力用棍仆爆人頭，喺旺角打到人殘廢、旺角窄巷開戰，唔理人踩人危險等。

就係2014咁仆街，之後先有魚革勇武真係忍唔住火，一定要打撚柒佢地。

而問點解2016既人咁勇，其實主因係2014知道教訓，加上果晚既人其實冇諗過一夜後要面對咁重刑責，所以敢郁手打柒佢地，好似梁天琦黃台仰咁，當初點會估到出完去一晚要咁樣坐監同流亡？而家既人知道可以咁重刑責，唯有忍或者隱藏身份得好啲。

至於如果單係講黑警乞人憎、暴力程度，睇唔到2014同而家有咩大分別，只不過而家佢地可以遮number蒙埋面。

希望唔太清楚2014既人，千萬唔好覺得「2014警察仲係幾好」之類明明每個有經歷過雨革既人，有邊個唔係由果時起憎到班警甴仆街?

係 雨革已經睇清楚黑警真面目
想佢哋死好耐

當晚睇到好爽

當年對面廢

【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)

佢哋無諗過手足會咁樣衝去打
打到落單狗瞓喺地
唔係記者嗰隻死咗九年

有冇發現，到而家大部分開實彈，都係交警

咪係 果班藍精靈藍衣人(果陣未叫速龍)
係龍和同政總已經棍棍追住黎扑 幾撚多人打到頭破血流

仲有旺角果種警黑合作
藍絲老黑打人完全唔撚理
同721都差唔撚多性質 就咁企係隔離睇 食花生
前期佔旺既手足係每日要面對有黑社會黎搞事 隨時開拖
係到某一日果個旺角group其中一個admin叫撚左一大班應該都係有背景既黃絲落黎打返果班搞事老黑
先開始打幾次 後期先平靜小小

根本14年已經黑到仆街

個陣班狗可以用既武力冇咁高
濕佢地幾鑊都唔怕
依家未開波就先放催淚彈

回返巴打你先 練兵係指打熱狗牌頭果隻定係仲有再暗底D 蠔涌果班?如果唔方便講就由佢

好多今年先加入既手足都唔清楚 14雨傘到16魚革之間唔係空白
本土經歷左被泛民左膠排斥同港共針對 係有心要重整旗鼓
做左好多論述 同係大學入面深耕細作 真正發揚同招募左唔小有能力既人

同埋中間一直有反水貨既光復活動，14到16中間可以話係架構左整套本土思潮出黎，一直到16年打鋪勁既就響埋比街外人全香港知
所以先有補選6萬幾票

同意巴打你所講 根本冇人預料會係魚革果晚打到咁勁
本民前都係開始同狗扎馬先去拎gear
for今年既新手足只可以講，果陣既本土陣營其實係有戰意，一直有做準備，論述有論述做，勇武打既又keep住準備
只係初一果晚意外打鋪咁勁，真係有好多人係盾對撞果幕開打左先出旺角

令外好似冇乜人知良景黑暗咁，果陣良景都有夜市，又係有黑社會收片先擺到做生意，報警又唔撚理，保安又係鳩流流，都係好撚黑暗

破窗效應嘛
唔係有雨革 邊有依家咁癲

魚革人係為信念，所以從沒退後
依家班泛民係為選票，所以要瘋狂退後

仲有果D金句呢
我鍾意食生果
哪有錢你老母

畫家都係咁先黑化

世上應該冇人會鍾意警察掛
除咗佢哋自己之外

2014已積仇恨

根本黑警係個陣就鬧起

係d 左膠 on99 仲同我講有白警 都係打份工 做乜撚姐

係開頭嗰一小段日子先有班on9走去同班差佬做fd

個陣應該未有公安老解扮狗
全部都係香港狗，經驗少
對住和理非就兇狠，對住勇武就碌撚

如果俾著我係左膠，當時都可能咁做
「好睇」嘛，用「愛」嚟感化班狗

掉轉果陣魚蛋義軍係齊晒裝備有經驗既前線
唔係拎浮板當盾牌

雨革之前都大把仆街野啦，反東北示威捉人上車打，公民廣場圍困十幾個鐘再拉人

又咁講，嗰時現實係冇咩人仇警，得2014佔領區嘅人先試過親身俾狗打，缺乏民意支持令到魚蛋手足做晒condom

張圖係好開頭黎
之後好多極醜惡野出黎
Eg 龍和道果幾次、佔旺等
就冇人再咁做啦

「黑警」呢個字係係雨傘果時先開始興返

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

唔好話14 16年既裝
用返6月個d都一早比手足燒撚死

唔覺得依家係退步 反而係進步緊 策略方面

好記得搭緊地鐵，睇到新聞片段覺得好震憾，啲狗真係亂鳩咁扑，嗰時覺得好恐怖
但係真係唔明當時啲人嬲嘅程度不及而家

嗰時香港主流唔支持勇武，和平理性非暴力呀嘛

仲有10月3號旺角黑夜
任由黑社會過十字路口拆檔同襲擊

其實旺角係最黑暗嘅佔領區，不斷有人騷擾，幾常發生藍屍拆路障事件
仲有最經典「我鍾意食水果」

雨傘後期，其實警民關係已經好差下

以前啲速龍盾都唔帶就衝入人群扑人

因為當年個班有heart有經驗
但係比所謂既和理非稱之為鬼, 所以今次少左呢班人

咁而家速龍都有d無盾

嗰啲係揸槍嘛

要幫當年手足澄清：
有搬磚，但學聯阻止。

整場雨革都壓抑勇武，
特別係和理非掛住玩。
光復行動又打唔贏黑狗，
後來魚蛋手足決定死過，
但代價亦都非常沉重。

講多句，當年龍和道之役，
無記錯係第一次出速龍。

當年無好似今年咁圍捕，
否則當日都可以拉曬前線。
對住速龍，全世界大逃亡，
只有少數用行山仗格棍。

利申：睇直播

Push!!!

你呢啲咪搵藉口囉
你所講嘅情況自保當然無可厚非，但問心係唔係次次都冇機會先?
搵極端例子緊係易啦，但係咪要因呢啲極端例子而自限？

唔講咁多，我畀返最近嘅例子你睇：

一直都覺差佬係狗
屌你老母
好耐之前有次企係度等人無啦啦要搜身都算
淨係得個袋仔 連背囊都冇
又開晒銀包嚟check
仲要諗住禁我埋牆邊搜
好彩有隻清醒啲嘅禁住咗隻癲狗

另一次就問我點解行得咁快

班狗由始至終都係咁嘅格
只不過而家多啲人知

下 你係咪好後生?

當年雨革已經仆街 警黑合作 旺角佔領時
啲人比黑社會打完 再放人走

樓主 係咪近呢半年先留意時事

雨革時 已經有警暴
暗角係咁啱影到ja

啱陣已經係血海深仇
當年好多人 見到旺角掉磚
圍警掉磚
網上係好多人支持 覺得係幫手宣洩憤怒

1.差佬見住班生番打人完全當睇唔到 企埋一邊 叫佢都唔應
2.夜少少扮蟹拉咗幾個 但呢頭拉完轉過又走翻出來打過 無限翻生

你記錯
一直都有偑槍， 之後係跌過支槍然之後先冇再喺公眾活動配槍

當時有人帶頭 加上大部分唔係學生
同大部分聽到本民前吹雞
而班狗武力冇家陣咁狼死咁多武器

良景單嘢唔係咁簡單

當年領X外判咗個街市俾建X集團翻新，之後佢哋係入面開咗個foodcourt，一格食水深到租成萬幾兩萬蚊，結果租務麻麻就怪責外面班小販影響咗，就揾成群鄉黑話係管理員去搞班小販同幫襯嘅街坊，痴線到用鐵欄鐵鏈，連人帶車甚至連客封死，重要封死屋邨同商場出入口唔俾人出入，結果街坊同手足聲援，同班鄉黑衝突，黑警嚟到就保護返班鄉黑，之後就晚晚手足同街坊保護小販開檔，黑警同鄉黑就夾埋晚晚搞事揾位入人，局面持續咗一個星期以上。

之後魚革突然發生......

當年左膠當道，嗰晚行得出嚟一定係最撚勇武嗰班

係，黑警當年冇TG冇實彈
但咁又點？

今時今日見到黑警唔雞飛狗走嘅有幾多個？仲莫講話正面沖突打埋身戰，嗰時係突發咩gear都冇，雖然有少部分人真係有拎嘢嚟，但真係好少，有嘅只係思考同應變能力

當晚太多嘢值得稱讚，但淨係講打破心理關口，為今時今日寫下抗爭史嘅最重要嘅第二頁(第一頁係夏愨無懼TG)，當晚義士係絕對值得歌頌

做人群管制一直都係三柴或以上先帶偑槍

我記得旺角有一次高達斌帶人去拆場
講到明唔走就打

屌 起我啲感情台on9 po

溫書小隊長，出街

呢既對手係有真槍既解放軍同飛虎隊

依家都係舊飯 對住便衣狗一拳ban落去救人啦屌你老母仲係度影影影

本土民族史，幫推

啲狗濫捕狂打人 你盲撚左

最大原因係狗估唔到d人會咁癲，無防備無gear

仲有便衣曱甴尻開槍

魚革無左膠

我反而覺得而家呢班勇啲
只係班狗一出就full gear
玩閪咩

我覺得唔可以咁睇 勇武從來都唔係講裝備 係講緊個心態 唔係都唔會出現咁多cosplayer 如果當年魚革勇武有份參與今次反送中運動 我敢講佢哋一定係最勁o既手足

2014年好多人都已經不齒左膠唔肯升級武力
另外班狗當時已經好撚賤

當時長期佔中既人根本928係係係現場
928凌晨得勁少人，當時個個都正面對住依家d綠衫防暴狗，得閒又放幾粒tg咁樣
根本個時已經開始憎到班狗入骨
其實689先玩冷處理
就算清場都係用藍衫
即使個時警暴未有咁勁
但個種黑警做野手法已經揚曬出黎
例如比藍絲打完係自己友有罪
以胸襲警，七警，朱經緯
當時提倡以武制暴，唔可以再好似2014年咁舉高雙手挨打，好似黃之峰咁做x japan手勢
和平係唔會係極權國家中爭取到成果
要爭取應得既，就要用自己雙手去主動爭取
當你逼到無退路，只能拋頭顱灑熱血
所以本民前/所遇本土派，聚集左一班有相同理念既人
唔可以遊行行完就算，警察打人唔可以比佢地㩒住黎打

推介立場呢篇專題：

講魚革Ｄ人點解憎警

因為當年928射七之後有上而命令要避免使用
唔想畫面難睇
要講同樣情況可以睇返今年71，都係有上而死命令先會警暴減少
同埋當年理狗睇死你地舉手挨打，唔識black block, 掟磚都話終極暴徒，更加唔好話整雞尾酒
同時都係想畫面唔好太難睇
所以928之黎基本上無出過綠衫
依家班狗就日日著綠衫

過左2016，班狗意識到香港抗爭者開始追上國際標準
同埋班狗投訴埋身打好難打
之後佢地先瘋狂買新武器，水炮車，增聘人手，加強鎮暴訓練，派警隊高層去學習新疆式「反恐」維穩戰術同爭略
鄧小強，麥展豪都去過上海浦東幹部學院
訓練出呢班極度邪惡既爛仔黑警出黎對付市民

你當年傻鳩姐
我當年已經想落場幫手..
不過俾人㩒住無去到

衝去打係鬼，失民意，和平是我們最強大的武器愛與和平能穿透坦克
就係講呢d野既撚屌令我追隨天琦

689政治智慧較高
777死跟習帝勇於鬥爭，玩政治過硬，咪搞成咁

大台，左膠
928辛苦挨左一晚
929訓醒變左嘉年華會
930去左次都係咁，之後就無再落過金鐘
轉去旺角